三個月港元定期邊間好 (3)

之前嘅 post
(1)
(2)

大家繼續

原來你開左新post

重覆左 tim

答返個問題先，係有多$50回贈

推呢個

幾時有得拎$50

巴打用ebanking 過錢100K 入去?

我嗰陣係做定期後兩個月就收到

yes, chats

中信現有客戶點開inmotion

thx

哩個title 出奇地到3

Inmotion 過返錢去BOC ，BOC 會否收charge ？

唔收

舊客好似冇3.8%定期做？

巴打都係用BOC?

但好似都有普通3個月2%

個人客戶用 chat 出入都無手續費

其實 BOC / HSBC / HSB 用 CHATS 出入都無手續費

去次用citi chats去BOC, BOC 收我$15

成班死乞兒

幾時嘅事先?

Dec2017

而家呢三間都唔收

正常啦, 佢今年7月先開始唔收咋嘛

Inmotion 取消戶口洗唔洗收錢？ 我見服務收費個度話6個月內銷戶收200

咁咪做兩轉3個月

用左聯名戶口過數 ， 要幾耐先退返入HSBC?

大約三四日

Inmotion 呢家仲有嗎? 係咪去到9月尾?

係

乞兒城市3個月得返1.31%

Inmotion chats $ 去 BOC 要等幾耐？
今朝9點到依家都未收到

已由citi 調曬去inmotion

好似都可以開

不過就好似無迎新

係

打左去問

3.8%淨係做三個月就冇架喇？

迎新得一次3.8%
出面唔高，咪loop 住先
你睇下citi 三個月有幾高？

三點後收到啦

邊到睇到？

緊係唔得
要過去一年定年半無中信戶口

三個月之後有幾高？

呢排係咪建行最高?

今日做左永隆 6個月 2.3%

做左渣打高息馬拉松活期, 唔使鎖死幾個月

但平均計息率唔算高

差0.2-0.3%換黎流動性都OK

之前係創興做左個定期
已經到左期想轉走
但我又得本銀行簿 無卡
想問可唔可以搵我細佬代我去銀行提款？
因為我翻5.5日 公司附近又無創興
唔想特登請假去搞

呢度輕鬆轉喎

你reg個新accout梗係要雙重認證啦

Boc app可以輕鬆認證喎
你不如落去分行問清楚啲人點搞啦
你之前有冇嗰啲密碼器依家都冇用㗎啦

Citibank 3 個月越 chok 越低，之前 3 個月都仲有 1.33, 宜家 1.31

要幾多錢先可以做到？

永隆

要改名了

取消戶口就得

咪撚用呢間野，當係狗咁撚

好撚賤

最少10萬

要新資金，本身客戶好似做唔到

有冇人有做人仔定期

有無巴打知創興個rate 幾多？

同埋想問恆生新資金係點話 佢寫到好複雜
如果我將舊錢過比女朋友 過左30號佢過返比我
算唔算係新資金？

算

創興個rate

thx 巴打 但呢個永隆黎
不過上網睇啲rate 好似都低啲？
成日要落去啲銀行門口先見到當日個rate 好麻煩

創興3個月30 萬以上2%
30 萬以下1.9%
上星期做完

大新3 個月 1.8%

洗唔洗新客戶？
本身有個戶口擺左係到好耐無用

同標題無關，有無人做緊美金定期?

唔洗 新資金就得

恆生唔算，其他銀行算

美元同人仔都有

邊間行做美金好，如果做USD 65k左右，花旗諗唔諗得過

我所有定期都放係永隆，
無特別留意其他銀行咩息口。

永隆個rate未必係最好，
但對我而言最方便。

永隆息口係點

正喎，不過唔多想去支那資本為主ge銀行做定期，怕強制兌換人民幣

我比咗個message屋企人去開，話本來要特選客戶但有幅圖都ok, 好似200萬上限，新舊客都可以。
唔知算唔算好rate, 不過大家啱用就拎去啦。

正，推介下先

Inmotion 做咗十萬三個月之後
再入錢做定期會計咩利率？

以為點解咁耐都無UPDATE, 原來係爆左POST

要打去問

其實，而家做定期好？定等埋下星期議息之後先做好？

港紙10萬以上，需親身分行辦理。

等埋議息先

AGGER
可以做一個月既

點解？

香港果d銀行一定加存息？

而家吹緊不對稱加息喎。

我都等埋議息先。

如果銀行無加息既話， 就去 icbc. 80w 6個月有2.38%.

inmotion
我中信有信用卡計唔計舊客

80w

咩叫w? 支那用語？

計

dklm

icbc 好過中信4個月咩

中信cap 10萬太低
citi 個msg 個offer 唔錯

下星期就議息, 不如等多一星期睇下點

永隆銀行一點通, 即係代表新資金?

一點通 = 永隆銀行手機APPS

hsbc 話加左定存
加左幾多?

加0.05%

W=₩
80韓圜就做到定期

新手睇唔到個Citibank msg圖

屌 整咗700k定期三個月
過咗一個禮拜就有巴打張citi圖
蝕咗兩千

9月8日去花旗櫃位問過，新資金1萬起3個月有1.7%

我個網上銀行rate永遠得0.21

個app 怪怪地
如果真係做
phone banking 都好rate

3.8%係蝕本宣傳價
比你做一億好唔好

整inmotion 難唔難嫁? ths

咁講真
佢其實咪又係送多1800左右俾你
你拎多過10萬都費事煩
拆開兩間銀行做定期啦
係想搶客就唔好咁低莊啦
支那銀行，個人資料都係返到

我就係phone banking, 咁耐以黎都係0.2

打電話至係phone
你一直做緊 ebanking 咋？

係喎
我習慣用app睇咋，好少用電話理財

app 77 地
唔識 check 新資金
打電話同落分行做應該一樣rate

Lm

行得正企得正

咩邏輯
你行得正企得正 so what?
唔駛要私隱？
學子華咁講
拉拉鏈一日，唔拉拉鏈又一日
你唔撚好拉啦？

講撚咗咁耐
其實我係想睇吓定存姐

10萬3.8%都叫低莊
咁你出返去啦，定期做嚟做乜春

同小米華為wechat 一樣

一個月有0.25%算唔算高？

Ye
citi only have 0.01

[url]港銀接連上調定存息 信銀跟加

恆生3月定存做緊幾多

想問10萬港元定4個月 2.1%算高定低

四個月，岩岩食唔到年結果下喎。邊抵做呀

恆生問黎做咩。不嬲垃圾架啦

年結 姐係點？

citi黎？

係.
citi, 一皮定期
me係最低grade

西撚到爆 不了不了

SOR睇錯，除左一萬起仲有冇咩要求
唔係都算唔差

冇其他特別要求 佢衰就衰在好浮動

痴線，狗衝一個月啦

1個月1.85 抵玩到

你係全部都高過我0.7%

富邦promotion 3m 2.4

not 2.3?

滙豐花旗一皮起

滙豐1.55 花旗睇上面
好好㗎啦
中信都唔錯

匯豐係咪要落分行搞

幾皮就算吧啦師兄
真心講
搞得黎都個幾鐘
不如你擺入inmotion 定啦
唔好晒時間落行

匯豐點樣先有咁高息？

3m... 我連20皮都冇

5皮-20皮都有2.3啦

多謝資料，我都有Citibank戶口，遲下做美金定期

個個人個rate唔撚同嫁..我照出黎只係想知你地d rate同我一唔一樣

係，遲下去確認，唔知關唔關用咩戶口事

加咗息

3月
唔係3球

3months
係5-20皮

嘩..咁正..!!!!
我上星期2.3
今個星期2.4

要新資金？

美金 定期有無人玩玩？

有

邊間 ？ 幾厘 ？

重慶大廈

新客新資金

有無人玩美國國債

新手唔太知定期有咩好處
收益太少
點解唔係岩既時候買藍籌收息+食價
定期講梗1萬得2舊幾一個月

低風險當然低回報

不過呢到d 人揸位幾千萬咪有肉食囉

咩事俾人負評

諗住分享下大家策略姐

又做定期又買藍籌都得架姐

點為之啱嘅時候
一陣間等咗成年都唔啱咪

Agree,
從來都唔鍾意 all in.

有冇$50000 6個月定期？

點樣係叫岩ge時侯..??

我就係睇唔到幾時大跌/股價見底
你見公用股日日升...d資金堆哂係果度
而且我又唔識炒股day trade

藍籌當然揸緊幾隻,但經濟差果陣又大跌又收息差左..可能蟹貨上唔番

咁將部分cash做定期都係一個好選擇,而且期限可以自己揀

咁係咪經濟好既時候你會-少定期 加多份落股市度

又唔係咁諗...
我個著眼點唔係睇經濟好唔好(我份人保守,經濟好就某d股會升得多就唔想入)
係睇我想買入ge股票平唔平,eg.2號仔3號仔宜傢呢d價我寧願等下

講得太遠...其實我揀做多d定期係因為我堆錢係血汗錢,蝕左就冇,
而我撥錢去買股票純粹當bonus...買股票金額佔好少
而目前為止,因為本金唔多,所以做定期個資金會多過股市度

本金唔多放落定價真係用黎食m記加大

[本金唔多放落定價真係用黎食m記加大]
你咁講的確岩呀,
我就將定期ge息用黎交卡數
當我要找100蚊卡數,可能有10蚊係定期利息黎
咁都有一定作用ge

仲有就係做定期就係防止戶口有閒錢淨...我就怕有錢淨就用黎消費

今日 inmotion 個 rate
1個月 2%
6個月 2.5%
1年 2.45%

打錯字
1個月 2%
6個月 2.15%
1年 2.45%

一個月幾好喎

sorry, 應該係3個月
自膠

3個月 2%
6個月 2.5%
1年 2.45%

今次double check 過無打錯喇

定期講梗1萬得2舊幾一個月
唔怪得你要訓街

HIBOR 傻左?

港時間24/9/2018
早上11時15分的結算率。
到期日 港元利息結算率
隔夜 3.85286
1 星期 3.26714
2 星期 2.91429
1 個月 2.16929
2 個月 2.09677
3 個月 2.17232
6 個月 2.28429
12 個月 2.63774

玩一星期複息12次當三個月
好正呀屌你

屌 自 原來係hibor

呢個唔係定期存款？

做左工傷一星期定期2.96%

新資金先有 ?

btw 2.96% 做1星期, 假設你放10萬入去
一星期後會有$56 利息

可唔可以keep住做1星期

唔需要新資金

不過個rate會變, 下星期有可能跌返

最少要做幾多錢

$1,000

究竟我要點做先有呢個rate

1個月好高

有，10月會搞

不過唔計9月，年內美帝都可能再加多次，所以今年即使做，都係逐個月咁做算

今日至起重慶大廈換完，兌緊7.8，個價幾靚

兌得多驚唔驚比人打劫

一萬幾千應該唔怕。大把港女換yen

每次換三四萬，
so far 無事，
其實都有d驚驚地。

不過去旅行果d幾個人夾埋換得比我多，
應該佢地驚d。

你可以要求入去間房仔同你換，如果係大額

lm

citi係咪乞丐黎
尋日見到3個月1.73
貪方便入左櫃員機入左10萬蚊
今日變左1.1

精彩

咁你尋日入, 最後係1.73 / 1.1 ?

今日假期。

取消戶口遲啲再用

等星期五先做定期

加息GOGOGO

尋晚入 過左8點 做唔到定期
今日起身見到1.1
希望過左假期正常返

搵返多d生活費

祝你成功

留名等睇加息

咁賤, 好似想昆你入錢咁

邊間?

點先算大額

多數都會有間房，揀間靚匯率ge去換就得

點謂之大? 你覺得幾皮係大額，都可以要求入房ge

我自己就如果少過USD 10k就起出面換算

投資新手 真心問
美元定期高過港元
港元又同美元掛勾

美元定期有咩風險
導致有人寧願做港元定期

2雞 14日 1.11
CITI
算係好定唔好?

匯兌風險，
掛勾唔等如永世唔郁，
一買一賣會蝕匯水俾銀行/找換店。

如果打算短期內要用錢，
要換返做港紙就做返港元算，
我做美元定期都係有心水就買下美股，
無心水就收返息，
短期內唔打算換返做港紙。

thanks bro

原來可以入去

不過換開果間細到仆街

一個人都迫

換錢啫，快手搞掂就走

絕對可以入去，如果你講個額連對方都覺得大，對方會自己開俾你入。

有兩球現金 望過好似都係去 開citigold最抵？ 送多80000 avios

之前同你一樣 都係有多少現金 想定期
最後都係擺得1球citi算 考慮到佢要擺半年
但新資金定期係3個月 佢個利率咁跳脫 3個月後彈個0.1比我硬食咪on99

最近有冇人新入錢做inmotion 3個月＠3.8%?

應該可以落去分行或者打電話去嘈佢

8月30做左算唔算

早幾日7.84
而家已經係7.81左右

不過掛勾限制咗個浮動範圍
長遠計都應該有so嘅

想問下大家 渣打依家 1球開優先理財 + 定期，個迎新抵唔抵？
新資金回得 $2500 ，應唔應該等到十月下一輪 promotion?

所以舊錢要預左長期做，
短期內一來一回，最開心嘅係銀行/交換店。

應該都係citigold 最抵

去左富邦問做30萬3個月 頭20萬就2.4 尾10萬先得1.8

屌
最憎玩呢套

Citi
1個月 1.87 做幾萬食餐飯

citi見到1個月1.77了
幾時都低過人

唔夠永仔慘

聽日去入張票入多幾十去citi
希望citi唔好過2日無啦啦跌就好
citi有樣好就係開到7點

係citi 夜好多
後日起睇下各行動作
D活期唔郁住

永隆個d 關5點 我未放工佢都關鳩左

想請教下巴打 如果有五百萬 想做定期 依加泥講係咪都係去中信3.8最好？

泥你老母 去花旗玩citigold啦

5m 3.8%

神情自然，衣著頹廢就唔會俾人搶

無事ge，唔太大額的話

搶左先知大唔大額

當入木人巷囉

嘩屌...點解會變左咁

咁放20萬得唔得?

如果有500K-1M 存三個月有無邊間有2%???
MANY TKS

1M應該唔少銀行都有2%，揾下

仆街
19號citi做左1個月1.33%
今日再睇下變左1.77%

暫時了解好似最高1.8%~1.85% 渣......

岩岩忍唔著做一皮

baby condom消息話10月減回贈

citibank 現金回贈十月會減，cp $1500 轉$1000， ctg $6000轉$3500，9月開户，可31/10入錢

1個月啫，之後再睇過

加息喇加息喇

中信3.8最多十萬

其餘既跟番牌價

風險真係唔算好大

所以d人咪轉曬做美金做投資

銀行咪無曬港紙

咪要加息吸引番d人入番港紙

不過話就話掛勾

匯率唔係set死 始終有個range

你預唔到兌前兌後係升定跌

同埋一來一回又有差價 又有手續費 又麻煩

時間都係錢 呢d都要計

渣打活期馬拉松新資金，平均計有2.x 厘

美國又加息啦

叮噹叮噹 加息了
D銀行係咪睇住黎食 過埋國慶先有野睇

點解我全部都只係得0.21

重慶大廈換錢真係咁得人驚?

10月幾號先做定期好

想問下轉錢入中信可唔可以係atm搞（hsbc/boc)？
琴晚搞左一輪都轉唔到
BOC ebank就話要雙重認證
HSBC ebank又唔見有特快轉賬呢個option, 係咪加番受款人就轉到

唔可以用ATM

ching係citigold? 剛剛入去睇得0.21厘

佢係花旗用黎引新客落搭
利申：城市金都冇咁高

講多次
真係想用citi 做定期
可以打電話過去， phone banking rate 同分行rate 一樣

app 算9 數

想問下HSBC 用chats 過數比inmotion 快嗎?

咁想問下hsbc chats係邊度禁，唔係好見有，要另外申請嗎？ 我淨係有個保安編碼器

唔好意思，見到了

等睇新rate

永隆仲係唔郁

未有銀行話加P??
D大老仲開緊會?

啱啱睇到hsbc 11:00有野講

P

5 ——＞ 5.125%

匯率差價，銀行抽水，全部都係成本，扣扣埋埋可能同港元定期差唔多，唔好忘記現在係港元低位，而且大家都知我底係7.85，到左7.85就有升無跌，除非你唔再相信聯繫匯率

唔覺，換過N次，好過去百年，百年十足十係求佢換俾我咁

花旗都無更新

有冇上面咁高息？？

人人戶口唔同
答你唔到

知唔知比rate個準則係咩

好多間銀行都用新資金做準則
(戶口既level 當然都會有影響）
但citi 個app 77 地
唔知幾時先識detect 做新資金

有d bank 就新舊通殺

今日
0.01
0.01
1.51
1.48
1.50
1.26
1.16

因為我都想換dd美金

btw原來永隆入紐西蘭幣要收錢
即刻唔想入...

好多間入外幣都要

去開重慶堅成換，
都近門口， 不用太擔心。

重慶 / 發達鳥 邊間好

中小行係咁。

有冇推介邊間唔洗錢?
一入一出都食左我一年息

多謝巴打share
搵日去探路

我去開重慶

永隆係 港中美元。自由出入？

恒生無得人仔Bank to bank

大把唔使錢

eg ccb

永隆係
但紐紙收錢
一出一入夾埋幾乎每100蚊紐紙收10蚊HKD

美國加息，美金定期有無加？

用永隆， 前果幾次好似都唔係即日加。

如果係咁
考慮轉埋港紙過去

其實你上各銀行網站搵收費表最清楚。

大部份每日都有入外幣既免費上限

小部份就入幾多都要收錢

加息加息

係時候到我地呢d無樓既反擊

當然，我通常係做開邊間就會知個間
唔想漫無目的咁搵咋！
我以為永隆都係頭200張唔洗錢...

每間銀行收費全部都公佈查出黎
勤力d 查下

無問題
我有幾千NZD，順便搵間做埋定期佢

個promotion係5-20萬，多岀嚟既咪照平時計

堅成左手邊，有間叫Real Forex and Remittances，晏收過堅成，而且匯率唔錯，可以諗下

多謝巴打分享
可能周末出去探路哈哈

nzd息口唔高喎

自己行一轉可能有更好發現

而家3個月有無高左

所有定期息無高過

icbc 1星期上返2.9

應該點都高過港紙？之前睇係

我本來睇完上面巴打既留言，係擔心安全多過RATE 哈哈

咁高
做d 先

機率同起行人路行俾車撞ge機會差唔多

2.9咁誇張???

咁就放心d
最多搵多個朋友去

換好多? 如果換超過USD 15k，最好分兩間行換，否則會被要求留紀錄

好似無乜邊間有郁

唔知係咪要等10月先郁

9月尾季結都唔郁。10郁應該唔多郁啦

citi郁左少少

升咁少都好難期望會上得幾多

不嬲跌就跌得快，升就....

有無人有做美元定期,好似好過港元好多？

有

視乎你現時手上有無美元， 舊錢有無話幾時要用。

Inmotion 戶口冇錢之下有冇得睇rate

而家手頭有50萬港紙，諗緊做邊隻定期或邊間做好

剛ebanking中銀做3個月，得1.7%

可以打去問

係囉 我都睇唔到

係睇唔到架, 所以咪話要知嘅就要打去問

打電話問

永隆2.25 10萬美金

我兩個月前做半年都係得1.8%
師兄 你做幾多？

$1M

200k咋
我貪中銀方便
現有資金網上搞掂就得

一樣，懶得轉用現成資金

尋日落BEA分行做15萬六個月得1.38
話要40萬以上先有2字頭
是否柒咗

新資金? 1.38仲低過大行

係, 柒左

其他細行一個月都多個

少少地做左六個月2.3 其他睇下下星期二先

BEA真係算鳩數

工行網上定期係咪一定要星期一至五辦公時間先做到

落分行一定係
網上唔知
大約估應該一樣

頭先網上試咗唔得

想問下中信既動感銀行
如果食完迎新既高息存款之後
佢既存款息口係咪都比分行高？

但請問上限係咪都只係3個月、$10萬？

唔係, 同普通定期一樣由1日至12個月不等, 只係佢一般都比分行多息少少

明白
唔洗落分行做，又多息少少都幾方便

用中信轉去inmotion易唔易?
中信3月得2%

現有客都可以係太空人app開戶（有個option係比現有客揀）
我其實我都想知現有客用太空人會點
如果入錢係咪都要係其他行用chats轉入黎定可以係現有中信戶口轉

仲做港元定期

美金都話

all in hsi 好過

幫你接貨？

你派錢比所有連登仔？

inmotion 一日轉得20萬出黎 你地自己留意

sor 我意思係留港元好on9

明俾銀行食價

美元定期邊間高息

sor
其實留美金一樣咁on9

我早排打電話問Citibank，佢話3.3厘，擺3個 月，至少USD 10k

諗住等埋加息先算，結果無理到佢

Citibank好興唔同客唔同息，可能有巴打拎到更好rate

其實巴打有買保險的話

保險公司有個保費儲備金戶口

利息0.25%，逐日計息

不過啲錢入左去唔可以太快拎出黎，唔係的話佢會bam 左個儲備金戶口

高過銀行定期

我用信用卡俾錢仲有積分賺

0.25%點會高過銀行定期

同保費掛勾

你擺入去既錢上限，最多2年保費

唔明..可以再detail?
有冇呢份保單資料??

依加加左息間間活都0.25%....仲有咩吸引....??

買咩保單都得，

原理就系儲稅券咁。你擺住錢去保險公司先，到時要交保險費係果度扣

點解定期post會有人黎sell保險?

慘得過次次都釣到人
出口術話兩句引下，浪費無得賺、益銀行之類
跟手就有人問細節
又唔諗下錢係自己，蝕左又點？
咁好賺自己買晒fat fat la
仲黎益你

有無朋友可share inMotion 1 - 6個月 USD 同 RMB 定期咩息率?

或者未開戶有無邊到有得睇?

想比較下先決定轉唔轉 Bank。

如果開左 account 係咪直接app 睇到?

定係都要打去問?

要有錢先睇到, 所以都係打去問最好

Thank you.

citi定期息率係咪要有戶口先睇到

可以打電話問，頭先問完，3個月的話，USD 最多2.2厘

唔多抵屌

因為D資金都做咗長定期，所以無睇一輪呢個POST
但原來都仲係講緊INMOTION

似乎呢輪無新嘢

3.3

而家最多2.2厘

3.3 跌到 2.2 跳樓價

2.2未算太衰，唔抵屌啫，但都好似好過渣打

Inmotion 問題

1. 錢放活期有冇息，比其他銀行算唔算西
2.有得登記轉數快未

2.2都話衰...仲有其他爸打係0.2%...

0.2%即轉走，唔忍啦

Citibank 痴左線

你個嘢壞左 壞埋右

公眾假期
等11點就正常返

今日d升又升左d

美國加完息 香港呢邊要幾耐先有反應

恆生想CHATS去inmotion，點知無限額，頂

inmotion 2個月 HKD $100000 2.05%，貪方便做咗佢

inmotion 1萬蚊做3個月都有2.05

放ib活期都三厘

Hsbc 恒生都冇CHATS 個option，我過親都彈返轉頭@@你點過數

唔知舊客要再開inmotion 有無呢d息口

有，登記fps，就得

你指FPS迎新優惠？
inmotion正常係比分行搞定期高d
我諗緊會唔會我係舊戶再開inmotion，淨係得個FPS迎新既息高d
之後就唔會好似其他inmotion客咁所有定期都有得高少少息

我就係舊客
本身有中信戶口所以食唔到3.8
之前分行做咗張20萬2.1 4個月，剛剛開inmotion睇，再做1萬定10萬3個月都係2.05

Transfer to other local bank

你舊客食唔食到FPS個迎新3個月3.8?

登記中信FPS 應該舊客都可以食到個FPS迎新 3.8%喎

不過我比較關注既係長遠會唔會高少少息
如果2.05又唔係特別高
資金再多d、擺耐d會唔會高d

inmotion 拎錢好麻煩 一日得廿萬 又無本票寫

本身有中信戶口 有支票簿

「轉數快登記優惠」之推廣期由2018年9月30日起至2018年12月31日，包括首尾兩日；「轉數快定期存款優惠」之推廣期由2018年10月2日起至2018年12月31日，包括首尾兩日。
如欲享有轉數快登記優惠，客戶必須符合以下所有要求: (i) 成功登記「轉數快」賬戶綁定服務；(ii) 成功綁定信銀國際賬戶為「轉數快」預設賬戶； (iii) 於2019年1月31日或之前透過「轉數快」成功收取一筆最少達港幣100元或人民幣100元的轉賬至上述的「轉數快」預設賬戶; (iv) 維持綁定本行賬戶為「轉數快」預設賬戶至2019年1月31日。
如欲享有轉數快定期存款優惠，客戶必須符合以下所有要(i) 成功登記「轉數快」賬戶綁定服務；(ii) 成功綁定信銀國際賬戶為「轉數快」預設賬戶。
此轉數快定期存款優惠名額有限，先到先得。每位客戶只可於推廣期內享此優惠一次。此轉數快定期存款優惠不可與其他存款之推廣優惠同時使用。客戶必須維持綁定信銀國際賬戶為其「轉數快」預設賬戶直至定期存款到期日，否則信銀國際將保留權利從合資格客戶之銀行賬戶收取其定期存款本金金額之0.5%作行政費而不作另行通知。
客戶可透過inMotion動感銀行開立3個月港幣定期存款，存款金額最少為港幣10,000元及最高為港幣100,000元。轉數快定期存款優惠年利率為2018年10月 2 日公佈的優惠年利率，並僅供參考。信銀國際保留權利更改或修訂年利率。於客戶開立定期存款時，信銀國際將會與客戶確認適用的年利率。

巴打有無試過舊客再開inmotion做唔做到

做到，剛剛做埋
求其搵個email登記FPS，之後CHATS 10萬入去，出到3.8

一陣叫女朋友做埋先

正，即刻開個inmotion先

Your Time Deposit has been set up according to your instructions, details as follows:

Time Deposit Account Number:

Deposit Date: 02/10/2018
Maturity Date: 02/01/2019
Debit from:
Principal Amount (P): HKD100,000.00
Tenor: 3 Month(s)
Deposit Rate (p.a.): 3.8 %
Maturity Instruction: Principal and Interest credit to the account below.
Account to Credit/Debit:

就咁登記FPS 仲可以收$50

要登記完FPS之後成功收到一次不少於$100先得
所以就係求其搵個email登記FPS，之後在其他銀行FPS $100過去

係講漏左，要過$100
簡直係派錢

Btw 想請教埋巴打放左係inmotion可唔可以就咁內部轉帳
過返d錢去係分行開既中信戶口？
定一定要用chats返去其他銀行

直接用番中信本身ebanking戶口login inmotion就得
佢唔係幫你開新戶口號碼，inmotion戶口號碼都係照沿用中信本身個戶口號碼
只不過經inmotion操作會有inmotion優惠利率
所以chats入都係入番本身中信戶口號碼就可以

本身有inmotion做過3.8有無得拎多次3.8

有無人係有Inmotion戶口但 無中信戶口(已享inmotion迎新), 諗唔諗住專登開個去食FPS定期?

有，今次呢個係fps獨立優惠，不過都係上限10萬3個月

本身無中信戶口， 依家開Inmotion的話，
可唔可以用FPS 轉出轉入資金？

有inmotion唔係即係有中信戶口喇咩？
im其實都係一個銀行戶口黎 不過只可以經app操作
有im就算無普通中信savings/current應該都登記到fps？

FPS係中信戶口先有 Inmotion得CHATS

ok , 咁唔開。

thx

即係得im無開普通savings/current，入app唔會有fps果個選項？
因為而家我login im，個menu會有得比你登記fps

我inmotion個APP搵唔到轉數快果欄
睇佢官網介紹轉數快條片, 同我個版面都唔同
加上條款係話分行開既先有轉數快優惠

有無你menu版面黎睇下

好清楚 麻煩晒巴打既解釋

個app唔比cap screen，所以就咁影個mon

咁癡線
巴打你都係得Inmotion但無中信嫁嘛?
有無試下登記FPS, 做多筆定期

睇條款似係係分行開過戶口
再入inmotion 先食到今次FPS既優惠

我係本身有中信普通savings/current
只不過用im login去食佢im優惠，如果去番普通中信login無優惠

直開inmmotion既人就食唔到？咁大細超

係呀，我睇完條款，要食fps優惠應該要落分行開個正式戶口先做到

係囉, 所以想知 係咪調返轉先有inmotion再開中信 先食到FPS OR根本再開中信都無得食

可能im戶口有某d限制？開im好似唔需要比地址證明，但去分行開正式戶口要

哦, 無野喇, 你有中信戶口
我淨係得inmotion係睇唔到FPS登記

如果你本身乜都無，
食盡方法應該係首先開im，做10萬3.8 3個月，食咗im一直都有果個迎新先
之後再落分行開番個正式既中信戶口，然後login im登記fps，再食埋fps果個10萬3.8 3個月
咁即係可以食足20萬3.8 3個月，
加埋im開戶有$50現金回贈，再加登記fps入帳$100有$50現金回贈

姐係得im無普通戶口個d要落分行開戶口先食到個fps優惠 ？
咁開完之後im又會唔會見到普通戶口d錢？

我睇條款既理解係咁囉 ,唔知實際操作係咪姐
同埋佢仲有句唔可以同其他存款優惠一齊用

姐係Inmotion迎新果筆定期要完左先可以再用FPS

我估佢意思係兩邊獨立優惠，即係可以20萬分兩邊同時做，
不過一定要開左im做10萬先可以食到im本身個迎新，如果你開左中信普通戶口，就唔符合im新客定義

根本同一個戶口號碼
你開im本身都已經有戶口號碼，但係應該係有限制功能既戶口，只可經im操作
落分行我估佢都係將個戶口升級做番普通戶口

inmotion 最新利率
1個月 1.7%
3個月 2.05%
1年 2.5%

有無巴打得閒去試下

去分行升級戶口應該要你比番住址證明，因為im開戶唔使地址證明，
所以我估佢個im戶口係限制功能。
中信對住址證明要求好煩，一定要月結單、水電費單，稅單都唔比

唔知要搞幾耐 不過開番個普通戶口都方便寫支票過錢走

想問唔計個3.8%, 你ebanking同inmotion嘅定期利率有無分別? 係咪會inmotion高啲?

咁on9

有無限上下限幾多

最低10000, 上限應該無

活期你唔洗諗喇0.01% 放1百萬 1年都係得100蚊

下限10000，上限好似做幾多都係呢個，所以大額去各銀行分行搵其他優惠好過

加左息仲低過之前 我3個月前做都有2.2%

Inmotion 做既定期應該唔會有分行個隻
月月派息？

無啊

明白 thanks

Inmotion 冇得登記FPS

要開埋實體戶先有fps

Inmotion 可以加實體戶口？有乜分別？

無話加唔加, 同一個戶口黎
學樓上話齋, 你可以當inmotion係個定期息率高啲嘅閹割版戶口, 去分行開埋個實體戶口就可以解鎖晒啲功能

可唔可以解答下?

實體戶有冇話要有最底結餘？inmotion 有錢就得？

咁點入錢落去呀？
hsbc有咗fps後就冇咗chats

點會無咗chats
Fps上限得10000
同埋fps係用電話號碼 電郵 fps id，
Chats係用戶口號碼

Ebanking即係網上個利率，0.x果個，所以我都係用im login去用im個優惠利率

好似5000定10000，不過定期都計

明白，因為我見hsbc個版面冇chats揀。試試先

我指呢個, 一樣可以ebanking開

但係咪當實體戶口同inmotion都有嘅時候, 都會inmotion高啲?

用戶口號碼都可以係fps

但fps唔係得1萬？

係，或者去分行做定期，可以有優惠利率

一向各間銀行都唔係就咁叫chats
例如叫transfer to other local bank
但係系統背後幫你用chats

渣打冇CHATs option, 我就咁去Transfer -> Trasfer to other local Bank 放錢落IM, 點知筆數彈返轉頭，有冇巴打有同樣問題？

我意思係用戶口號碼轉賬都可以係用FPS系統

渣打要落分行做chats

其他銀行信用卡月結單得唔得? 抑或要戶口結單?

信用卡可以
我乜月結單都無，全部estatement，最後比我搵到份mpf季度結單，佢話ok

工商一個星期息率跌返落嚟

永。三個月得2.1
都係低過黃金7月

你地定期會唔連1仙息都計盡

永隆個APP自從轉左xs max後就用唔到face id...
設定果度冇左生物認證個option
係咪個個都咁定係得我有事?
我之前用6s係有touch id

Citi 港元舊資金 1.98里

Inmotion我都有用hsbc 恒生轉數就彈返黎既問題，我都係禁transfer to other bank，打左去問話轉頭覆我😭

情況好似，巴打有Update記得通知聲 Thanks

你係咪淨係得im既虛擬戶口
本身無去過分行開普通戶口？

我諗緊係咪因爲其他銀行網上都已經cut晒chats，全部轉帳都係經FPS而唔再經CHATS系統轉帳
但IM虛擬戶口仍然用緊CHATS系統，所以就收唔到經FPS系統過既數

咁就煩喇
我本身係中信信用卡舊客
IM 個三個月 3.8% 本身就食唔到
宜家有FPS 3.8% 咁我可以直開IM
定都係要上面咁開個普通户口先?

因為IM我呢兩日先開諗住食3.8%，冇諗過銀行cut晒chats，所以我未去分行開戶口架

正常其實都唔洗開實體戶口既
不過可能真係其他行轉左做FPS系統但中信IM未轉所以先收唔到
唯有等佢覆你
同埋好似可以去分行入票落IM嫁？

有1m去邊做定期
同一個月有幾多息?

入票既話係咪分行排隊搞？

上個月開IM,我詅住開埋個普通戶口食埋個FPS 3.8% 年底用

一樣

啱啱試下射$去IM,已經冇chats選項
Boc話即時，但IM未收到錢

應該要有得揀CHATS 先可以online入

但boc冇扣$1000,都唔知做乜9

趁扮工時間快d打比citic 問下

如果聽日都入唔到先打上去屌
好彩小試1k

錢射唔到去IM,我懷疑已極速打回頭
打左上IM問，佢地話只會經Chats一個途徑收錢，FPS就要落分行開一個普通戶口做

有無入正確戶口號碼？
銀行號碼018

入票即係入支票？本身冇支票呀我 轉啲錢畀屋企人開支票得唔得

好似入票嘅話唔比直接匯出，又要唔知搞啲咩

但你個問題重點唔係應該舊錢去左邊咩
同埋而家d 銀行無晒chats 咁點過錢過去im

舊錢反彈左返黎
如果你間銀行(boc)已經冇左chats
就要落citic分行開一個普通戶口用FPS射入射出IM
麻撚煩

原本shitti仲有chats

佢個規則係要用過chats匯入一次, 佢先會set你呢個匯入嘅賬戶做匯出收款嘅賬戶
即係如果你以前係chats匯入過嘅, 咁之後用支票係無問題
但如果依家先開inmotion, 就應該一定要開埋實體戶口, 用fps過

1. 舊錢咪打左回頭囉
2. 要開埋實體戶口, 用fps過

問題2, 做定期吓吓十皮up, FPS 個limit 夠咩？

limit 睇你間bank
有d support to 1m

係咪你地入得唔岩？
我女朋友都係淨係得IM，無開到普通戶口，都可以由中銀CHATS 50萬過去IM

無錯

用IM 第一次入錢已經登記左啦，點會唔啱
你條女boc有冇登記FPS先？

咁點樣過呢?

BOC 好似可以set,我check 下先

Thanks! 姐係如是者點都要開，但可唔可以食埋實體戶口嗰個迎新做200K 3.8%?

唔知啊, 上面又有人話chats過到, 睇下先

不過就算chats過唔過到都好, 為左fps/定期優惠都值一得開實體嘅

求教學，照打戶口冇可能錯lol

求教學 我hsbc過20k都彈回頭

痕身FPS Limited to 10K 打左落去問話暫時冇得郁

其實大家係咪揀咗電子轉帳?
HSBC 嘅話 CHATS 係揀特快轉帳

幾間大行推出左轉數快後冇左CHATS揀，問過hsbc話一定轉數快過，除非銀行本身唔係有轉數快既銀行

咁樓上BOC又話得喎 待解答

中信寫最低開戶金額及每月平均結餘只需HK$10,000
如果開左個普通戶口洗唔洗keep 1萬係saving

聽電話個條友9 up la
我試左係可以過10k
只要你set左轉經ebanking轉帳/轉比三者既總限額大過10k就得

定期都計落呢1萬

正

啱啱試左shitty 仲有chats

暫時可boc FPS > shiity Chats> IM
不過幾on9咁

我得hsbc SC渣 睇黎一係開實體戶 一係入票

要食佢個fps優惠就點都要開

inmotion用fps轉帳去其他銀行要download佢個國際令牌app做個申請先可以轉
好麻煩

咁你又啱

然後一次過可以做廿萬？

之前食左網上開im 3.8%,再開實體戶FPS就有冇得食多次3.8%？

應該分開十萬x2次？

洗唔洗等而家個個完左先有得再食？我睇條款話唔可以同時使用其他存款優惠

我上個月開戶做左10皮3.8%, 12月到期，諗住再食多次FPS 3.8% 咋

諗住聽日開支票😎

in motion 個新開戶50會幾時比同埋係咪入返你個acc度

睇T&C㕸

升左

巴打係咪citigold？ 我priority 3個月得1.68咋

citigold 1.8x 已做1個月

中信

咁我要賺佢FPS 個3.8% （已經有中信信用卡）
係咪要落分行開實體戶口
跟住先開IM
因為宜家難用CHATS射錢入IM
咁做係方便啲錢出番來？

冇得用CHATS就只好入票落實體戶口
再轉過去IM開定期？

先謝

dbs用code

3 個月 1.8 +0.2
第一次再送幾百

最低GRADE, 存一皮果隻

如果已有中信信用卡
帶地址證明（月結單）去分行開存款戶口
然後直接櫃位存現金、支票都得，連CHATS/FPS都唔需要
然後上IM用ebanking戶口登入，登記FPS然後做10萬3個月就會有3.8

好似升番少少

Citibank係咁不知所謂
人人唔同rate

Citigold 冇我份，睇唔個rate
去做IM算

唔該哂

個戶口一樣, 有實體戶就唔使chats, 直接fps入錢, 再係inmotion開定期

不過中信話遲啲透過inmotion開戶嘅亦都會支援fps, 唔想開實體嘅睇下等唔等下啦

我怕到時唔用IM
轉錢走麻煩先想開定個實體戶
反正我係信用卡客 食唔到IM本身個3.8%

到時IM有fps就唔麻煩啦

唔知等到幾時先支援FPS😪

佢淨係話<稍後>

source?

Email佢答
「轉數快」(快速支付系統) 服務亦稍後時間支援透過inMotion動感銀行開戶之客戶, 敬請期待！

Lm學野

如果依家入票做定期賺佢3.8%先
之後等佢遲下有fps再轉走啲錢得唔得

你新客? 可以嘅

Citigold都會低過普通戶口
呢間野就係咁不知所謂

中國建設銀行， 不需新資金:
三個月 2%
六個月 2.15%
一年 2.45%

想問下 inmotion 轉錢入去同轉錢走要收費嗎？ 經咩都好

即係一般chats 入同走都免費？

落中信轉實名搞成粒鐘

咁麻煩?

頭先食飯去銀行都好多人，係邊間都多人

轉實名有FPS 3.8%就算9數

中信個網寫有得inmotion app 開fps , 但個app 入邊都無呢樣野. 已經ios app 最新version

月頭一向多人

東亞3個月2.2厘

係咪要做40萬以上先有？

啱啱問左InMotion 3.8 同開實體3.8只能二摘其一，冇得同時做兩條飛

另外10萬對上inMotion 做緊2.1厘

今日開咗，完左之前3.8之後先可以再開一次3.8

Btw, IM app可以登記FPS了，唔知關唔關實名左事

關咩事
全新中信客戶開im可以有第一次3.8
之後登記fps可以有第二次3.8

岩岩開左實體戶口
見你地話IM整唔到FPS
咁我係要Setup左FPS先 再搞IM
定其實冇所謂？

條款寫不能與其他存款優惠同時使用

問左staff要完了第一次3.8先可以開第二次3.8

即係嗱嗱聲做咗迎新3.8，
3個月之後再做fps 3.8？

無所謂, 你有實體戶口IM就整到FPS

係，如果三個月後仲有，因為FPS Promotion 暫時去到31 Dec

我順便轉埋個手提
等未見到更新 冇得整住

咁好似我女朋友咁9月頭開IM，咪可以食盡兩個

10 月 10 號 第一個3.8 夠期
搞fps 可以3.8 再存多3個月?

我啱啱開左個Citi Gold 佢有 Referral Bonus $1500. 有冇巴打係現有priority/gold 可以幫手食左佢再55分？

理論上收左優惠係，但10月10號前最好唔好做任何野

Hi 巴打係咪55分？

跟隊citigold

今日去開實體個時個staff要我係counter搞 搞左差唔多半粒鐘 feel到後面排緊長龍d啊婆啊伯直頭想用支拐杖打9我

11月15 第一個3.8到期
完左之後(11月15打後，12月前)，係咪去分行開實體?

yes, 佢好似下年4月先入到,可以等你地收到錢先payme返我都得，講個信字. 反正我身邊冇人有

仲有今日去中信開實體個時個staff同我講會無左IM個$50迎新

我ok tg詳談？

我問個staff話會照俾$50喎
$50 vs 3.8我會揀後者

雖然唔夠人快手
巴打有興趣可以傾下citigold

IM佢最柒就係跟唔上FPS入錢，得chats,但30/9之後大部份銀行cut 曬chats,所以迫人落行開實名戶先同到FPS或普通轉帳入錢

唔係好明
如果本身有10萬 10月10號到期 咁到時就係im app 申請fps, 申請完再存番果10萬咁?
唔駛實體嗎

你唔實體未必有FPS=冇3.8%

呢個staff真係on撚9
點解而家咁多得IM既巴打要開返個實體呢
咪就係因為無實體淨係得IM係登記唔到FPS
如果呢$50迎新開實體係無既話，咁唔通根本登記唔到PFS既IM反而有可能拎到咩 佢真係on99

見你岩先講

想知未實名IM嘅手足可以登記FPS 未？

未啊

恆生ebanking轉唔到錢去inmotion?

inmotion 係埋白痴架，網上開户就唔收FPS
問題係10月1日有FPS 後間間bank 都強制用FPS, 無chats
咁我點Chats 入錢？

好亂啊而家 究竟3.8可唔可以做2次

真係 分行d人好似唔明點解我要咁麻煩黎開戶口 其實都係多得佢d 19 policy

岩啊ching

點解唔開支票

HSBC/HSB 依家網上做唔到CHATS 了，迫你用FPS
BOC 我未研究

citigold 優惠縮左水

如果受款人係銀行戶口號碼, 唔係仲用緊CHATS咩?

都係FPS 黎
你試下入落imotion 埋知，會彈返轉頭

原來係咁, 咁我都係遲o的先申請IM, 唔想落分行

加左息定期利息仲低左

FPS都可以入帳戶號碼

而家呢一刻先做就趕唔切
好似我女朋友咁9月頭做咗IM迎新3.8，31/12前到期可以順便食埋FPS 3.8

創興

但要開實體戶 再諗下點將immotion 果10萬轉返去實體戶咁樣?

富邦好似ok
澳元4.58%

澳元有排趺

創興咩rate呀

有成千萬港紙既澳元
係咪換返佢算

大新vip account 三個月1.9 半年2.3

如果冇實名IM應該可以chats錢走

咁低...

比d我幫你保管

高過匯豐恒生渣打citi呢幾間垃圾桶
星展用code&app 3個月 有2%
東亞3個月2.2

咪inmotion轉走

東亞我問過分行得1.38，唔知點先有2.2

HSBC 定期是咪好低？冇人講

Supreme gold

IM 登記左fps ，但開定期無3.8%，有沒人成功？

你本身有無另一份定期做緊3.8

IM 迎新做完埋tim

如果係1球戶口, citi gold都靚rate

係撚，citi個rate人人唔同
呢度討論過好多次
有巴打普通戶口個rate仲好過citigold

有消息指mature過定期會高息啲？
係咪真架？

FPS後恒生、HSBC和中銀都不能CHATS入IM了....

永隆網上可以用chats 但有收費
手機版試左 過唔到去IM...
如果我入票去IM
到期後淨係可以用chats轉走啲錢？

唔知佢咩criteria
打去問又唔撚講
我淨係知我citigold做過幾次定期
但個rate都低過呢度有啲開普通戶口既巴打

垃圾bank已cut

你之前有無chats過錢過IM?

係唔係0.21 bug?
我全部都低0.5%
都唔知想點

好多銀行會consider 新資金會好rate d

我全部都係0.21% 係bug嚟？

你可以打去CS問
佢會話你知係咁低
呢間野真係垃圾桶到唔會再返轉頭

dbs啦，9月尾放1球係saving，達成幾個好簡單條件，筆錢hold到11月30日有7400元，2個月計有4%

有冇多啲details?
駛唔駛登記？

boc 網上做3個月，20萬都有1.7%

去citi bank開新戶口迎新擺6個月都有3k
50萬 仲可以再擺呢50萬做1.3%定期
有識人推薦 推薦果個又1千

基本放－球5xx,放2球10xxx
再設轉賬指示過2次錢每次50000又加1000
再開投資戶加200

BOC我睇過得1.4，點解你有1.7%

「中銀理財」客戶 , 500000以上先 1.7%

你上網試下，今朝剛做

做左中信3.8%

要中銀理財先得

YES

唔明點解有人話做到200000 1.7%

但我成功轉20萬入IM

做定期想高息一定係細行

wing lung 都唔錯, 我資產放曬係BOC , 所以費時轉

間間都係歧視窮撚

唔駛登記？

恒生新資金$10000都有1.7%

唔知係唔係唯一，但轉出的話只能chats到曾經用chats轉入過的銀行戶口，所以入票的銀行戶口唔count

但係開戶口最撚容易係佢喎

你10月前轉？

前日轉
恆生同IM都登記咗FPS
然後在恆生入銀行號碼018同戶口號碼轉

IM個app點登記FPS?
我打佢問，佢地話只收CHATS和支票...

即時轉到定等一日？

IM就咁做3個月都2.05
係未實名入錢就麻撚煩

你登記左FPS得咁好正常者
依家講緊未開實體, 單獨IM又未支援FPS, 好多銀行又無左Chats而轉唔到

即入
我連im都未login已經入咗

😀好事黎，最好少d人玩，變相少咗人同你爭，息都高d

請問邊度睇到？

Transfer to other local banks

你登記左咪得囉

試過唔得，會即時扣錢，再入返轉頭...

今個月唔知有冇，月尾去做只鎖2個月多幾天

唔係喎
我係講IM無登記FPS
都可以在其他銀行用銀行號碼（中信018）同埋戶口號碼轉帳入IM

都話佢IM登記左FPS所以咪得囉, 根本兩樣野黎

你一時一樣嘅?
上面你話『恆生同IM都登記咗FPS』

好反智 入錢轉錢都咁煩...

即用戶口號碼過$2

一句講晒, 你係咪有中信實體戶口?

咁咪係囉, 你有實體戶口, 就已經支援FPS

即係就算我入戶口號碼唔係用電話/電郵/FPS ID，佢都幫我用番FPS去轉？

係呀 ching

原來係咁，對唔住
我以為只係用電話/電郵/FPS ID先會經FPS

緊係啦, 登記左只係方便你用個電話/電郵去代替戶口號碼

佢話開實體就會無咗IM的利息優惠，咁當然唔開la

不過IM FPS優惠只係去到31/12
而家就算食IM迎新3個月3.8，都已經過31/12
所以新開戶已經唔可以食盡迎新3.8+FPS 3.8，
因為佢唔可以同時開兩張3.8，要完一張先可以開另一張

除非在之前已經食咗迎新3.8，31/12前到期就可以再開埋FPS 3.8

如果入票 食左IM 3.8%先
之後再開實體 都可以轉到啲錢走 唔洗經chats?

可以
btw, 除左少數唔支援fps嘅銀行, 依家基本上無chats呢樣野

Inmotion本身又唔覺得麻煩, 佢原本限chats匯入匯出反而覺得仲安全, 啲錢一定只可以係自己名下戶口轉黎轉去
依家只係因為有FPS嘅優惠, 先搞到要諗開唔開實體者
如果唔急嘅, 亦可以觀望下, 等佢單獨IM支援FPS

我迎新3.8要等到12月中到期，希望到時冇乜麻煩野就開埋FPS 3.8

同樣情況
打左去 inmotion 問
佢recommend 我開支票落分行入落inmotion 户口

不是，窮撚戶，用緊自在理財

唔計中信
永隆三個月終於升左0.03
2.13

希望似上期咁，升足一個月

邊度有得睇

咁睇黎暫時最高都係東亞
創興唔知幾多

唔知11月有冇

新客？bea

聽日去問下先

半年咋...一年太長..唔敢做

我朋友上個月頭3星期係工銀亞洲食息，最後一星期先轉去dbs

佢玩法，9月1日開同9月30日開，到期日都係11月30日

但係新客優惠做得一水
佢舊客個rate點架？

除仆街hsbc 舊客rate應相差不太大
im多，但純app控制，自己唔敢放大錢
而且rate少咪再另一間

完左CUT唔CUT得先

理財戶口要hold到優惠俾你，我9月尾做就1月中到，咁到時放1m咪定期，少過1m有手續費每月200，但sales教我0蚊就扣不到，1月後downgrade普通戶口就可抽走資金

thanks 不過唔知依加仲有無

定時任佢set 優惠
無無cap圖

東亞現有客戶 但新資金 咁有無咁高息口

其實名額多，都係開工時間
只只係方便銀行除時俾你同除時收起

不過佢仲未全部加係真

永隆星期六係咪開唔到戶/ 見預約全部灰晒, 定係可以walk-in?

no

可以。但機會極微
人地無去至有份。可以walk in 留電話搏下

總行大d機會，
其他就book定下個月。

見到11月3日先有, 都係諗下其他銀行先

但本金細，得$100 息

今日續左中信一年2.45

有無邊間bank仲開到簿仔戶口而定期又唔算太差？暫時放少過100,000
唔會轉嚟轉去只會不斷用嚟renew定期+儲錢 仆街永隆唔肯開俾我

邊間6month 1百萬定期利息最高?
大新係咪2.3?

富邦三個月係咪 2.4？
有冇人試過？

創興平時都定期高息

渣打有高息馬拉松

攞咗回贈先好downgrade
我上次中過伏

D錢唔急用，食下息唔好？

dbs down 到最低都要200k wor...??
cut 左佢唔係仲好?

DBS digibank做100K有$600 cash,做唔做得過？

最後優惠攞唔攞到

Btw 0蚊唔係會扣到負錢既咩 ？

Ps 自己都做左 開戶條友無講唔夠錢既手續費

要upgrade返再等一排先攞到
問過職員，佢話户口零蚊就唔扣錢，擺曬喺定期佢都郁你唔到

問左inmotion , 佢話完左開戶3.8無得再玩fps 3.8

我情況好好彩
2個月前諗住玩3.8%
點解手機開完戶但未即日入錢
過幾日再LOGIN就密碼錯誤，又無得忘記密碼
要去分行整返個實體變相無左個OFFER
點知今個月FPS又有返3.8%
好似失而復得，比多次機會我咁

自膠
未訓醒

點解個個staff解釋唔同

2.6

咁撚正

如果你而家先食開戶3.8，係趕唔切食FPS 3.8
因為FPS 3.8推廣年底就完

係咪又係得頭20萬高息果啲

諗緊d人仔轉唔轉返做港紙好...

乜仲有人揸人民幣架？

其實有無人inmotion筆3.8已經完左 開埋實體試fps3.8

我係已經完左開戶3.8 個定期！ 開左fps 都無fps 3.8 ! 個staff 係咁同我講得一次3.8優惠

中信 1個月 1.7 定住睇下其他點先

如欲享有轉數快登記優惠，客戶必須符合以下所有要求:
(i) 成功登記「轉數快」賬戶綁定服務；
(ii) 成功綁定信銀國際賬戶為「轉數快」預設賬戶；
(iii) 於2019年1月31日或之前透過「轉數快」成功收取一筆最少達港幣100元或人民幣100元的轉賬至上述的「轉數快」預設賬戶;
(iv) 維持綁定本行賬戶為「轉數快」預設賬戶至2019年1月31日。

做齊任務未？

做晒 不如搵個做到的同我地解釋下？

我又唔係換黎投資，只係細個儲落有d人仔同埋屋企人既姐

唔洗理佢。講到有人民幣好有問題咁

自己睇

垃圾post

你話垃圾桶咪垃圾桶囉
啲錢又唔係我既

咁你就唔好笑人喇
笑番自己咪算囉

我冇人民幣冇得笑自己

試下先

其實無人民幣係手又唔一定係好叻叻架喎
你如果有時要係大陸生活／有人民幣消費，咁咪會手持dd人仔，有咩值得你笑

當旅行咁唱黎用一回事
而家仲諗住投資人民幣就 你諗你啦

同意， 依家人民幣d息都係用黎係京東買完野用雙幣卡找返人仔數。

你邊隻眼見到我想投資人民幣？

我問係唔係應該轉返人民幣做港紙喎

你係定期post問我梗係會諗你係做人民幣定期啦
唱黎用唔會做定期架？

其實唔洗再理佢

如果有人民幣消費，用人仔找返就唔洗蝕匯
加上如果本身就有人民幣收入，之前都唔會特別想轉返港紙，不過而家就諗緊好唔好轉返部份做港紙，反正息差愈黎愈窄

我今朝開左inmotion account 用hsbc轉到錢入去喎
不過就等左成半個鐘先收到sms話轉左

恒生都有試 佢直情show話我入帳個戶口要用charts 叫我確認 不過我到依家都未到話轉錢成功

手持人民幣連短期定期都唔做，會唔會仲on9？
本來手持人民幣，未用到個陣做短期定期，咁都叫投資人民幣？訓醒未啊

你而家唱港紙做人民幣再拎去做人民幣定期，呢d先叫投資
以為自己好威威咩真係

岩，block左

岩岩試都係唔得 你有實體戶口？

冇呀

其實持有人民幣有乜好笑
利申：有廿幾皮人仔放上面做下定期，每41日就有千幾蚊袋，淘下嘢幾爽皮下

我就係咁諗。

中信IM 3個月2.1%

我去咗中信諗住買實體戶，但櫃檯條女又話開咗實體戶，就唔會有3.8% 優惠...
我話我中銀依家過唔到數入IM
佢叫我入支票

冇所謂啦，支票咪支票反正你都去到分行

係囉，入完票，做左3.8先

我都唔明佢做乜鳩
不過我就唔敢放上面，而家都係叫屋企人搬返落黎

但我中銀個account, 冇支票
變咗要去中銀整咗先

其實係所謂䬶行理財產品
以前開始玩成7厘，依家得返4.X

推一推

整完戶口仲要等支票簿

今日跟開我citi個職員打黎
佢話放1球活期得1厘 雖然活期 但點解唔直接轉其他銀行做定期？佢地成日唔開定期plan 低息果陣就抵玩姐 咁而家高息仲使咩用佢？

請問有冇人玩開SI去出糧戶口食回贈?

我HSBC去渣打, HSBC已扣數, 但渣打唔見有錢入, 要等T+2?

下一個工作天

Thx, 咁都要等一日

【定期高gogo，收息股hihihi】
突發！建行岩岩公布左新港元定期存款plan, 最高做4.1%！門檻唔高，新資金15萬，限做3個月！同時好多銀行都唔聲唔聲加緊存款利率吸水，睇黎更荀嘅plan陸續有來，唔洗急住開戶😎

Risk free定期都有3，4厘，你叫一眾得2-3%嘅所謂藍籌收息股情何以堪呢🙈🙈

#100仙財經

請更正/補充

3 Month
中信
3.8@100K
~2.1其他數目
創興
活期式定存
富邦
2.6@200K
集友
2.1
建行
4.1@150K有存款增長條件
2.05其他數目
永隆
2.1

6 Month
創興
活期式定存
集友
2.35
永隆
2.1

1year
中信
2,6
集友
2.68 (至少1M)
永隆
2.25

effective interest rate 大概 2.87%

有無 詳細 ？ 上佢網站 都無提到。 謝謝

咁就on9 啦
標題黨

等你消息 唔該巴打

係，今朝幫老婆開個IM,只可以用同名Chats 或 cheque 入錢先有迎新3.8
佢用BOC已經冇chats 好在佢自己有cheque

If3.8 yes

今日walk-in開左中信實體戶, 唔使一個鐘

定期息多少？

佢叫我上返inMotion搞

其實我都係為左用FPS轉錢先開實體戶

睇岩岩出個d 新聞報導話係三成定期 七成活期，但計落知應該無咩可能

4.1% * 0.3 = 1.23% 仲低過是但一間行既三個月定期，應該係報紙佬出錯

搵番呢個Post，之前已經有呢個plan 不過唔係4.1%係3.X%

有巴打講過應該係七成定期 三成活期

4.1% * 0.7 = 2.87%

呢個係舊plan 資料，最低消費500K，唔知呢個新plan 有無改到

最低活期存款增長金額 = 150K (500K*0.3)

港元定存金額 = 350K (500K * 0.7)

inmotion只用apps操作
好像冇編碼器保護
自己不敢用
我怕

廖創興果個活期式定存幾多厘？

創興3 個月2% 6個月2.2%

仲衰過9月渣打馬拉雞。

dbs重有100萬3個月個promote

我做了2m 股市死曬
轉保守型

10月2x日先去，反正一樣

中信即日開戶FPS過錢做埋3.8定期

巴打有冇多少少呢個Promotion嘅資料？

有無巴打講解下 創興
活期式定存 係咩意思？上左創興 web site 搵左一陣都唔見。Thanks!

同早幾頁wai 巴貼果張差唔多

你當活期咁
放夠3個月計你1.25%
放夠6個月計你1.8%
放夠9/12個月計你2.1%

基本上佢有4個package
20萬
100萬
200萬
500萬
差別在於個case rebate(當interest)

你之前係咪有試過中銀chats過錢中信? 又或者你有無開實體戶口?

即係你係未有任何中信戶口, 係依架打算開IM?

係咁嘅話, 如果你之後想轉返啲錢走, 一係等IM支援FPS, 一係開埋實體戶口用FPS轉走

如果你IM未開實體，之前用用同名chats/ cheque 入過錢，IM係用chats錢走(唯一途徑)

Chats Over$200唔洗

一定要chats轉過錢先可以chats走, cheque唔計架

其實你唔係無用過chats轉錢過中信咩? 係嘅話無得chats走架喎

Sor,同名cheque 只可入錢開波用，記錯左

垃圾中銀5-50萬1.35 50-100萬1.45 100萬1.7

中信系統算快, 朝早開實體戶, 今晚已經可以login網上理財, 設定埋FPS, 試過已過到數

做定期一定係細行
3個月至少2%
唯一風險係會執

6月果陣已經比中銀撚過,..咁撚低息

寧願放其他銀行做活期都唔撚益佢

而家金管睇得咁緊
風險好低架啦

反而幫襯好主動吸客ge銀行

之後留意大眾...但宜傢係富邦

富邦太少分行
要搵日特登走去開戶先得

一年 集友 廿萬新資金 可以 2.68% 唔使 1m 咁多 已問左

想請問IM想轉錢走，佢話要用信銀國際令牌驗證帳戶先轉得走，但我搵唔到邊到可以驗證

利申：已經整左國際令牌，之前亦用過恆生chats轉錢入IM

追完一輪post之後對中信 3個月3.8%定期係點搞仲係好亂
麻煩有無巴打指正下我以下理解啱唔啱 ：

IM迎新3.8%只係做到12月31日號，所以依家先做已經做唔切，反而應該食FPS個3.8% promotion
而要做FPS 3.8%，其實係要去中信分行開戶口，而唔係開IM
開完戶口，登記完FPS做預設戶口，就可以即刻FPS過10皮入中信戶口做定期，只要個預設戶口留到1月31號，連埋送$50，就$1000袋袋平安，可以FPS即刻過錢走；個戶口留半年cut得

IM迎新3.8%只係做到12月31日
唔係12月31日開三個月定期都有3.8%咩

點解咁多 大陸銀行 定期高息？
我有10萬人仔 係永隆得2.3厘 3個月

如果想做50萬定期 3個月
最好rate 係邊一間？

自己勤力嘅搬錢上大陸搞咪高D囉

大陸人仔借貸需求高過香港嘅。

Login網上理財, 去"我的網上設定' -> "設定交易限額"

搵"轉賬至已登記之其他銀行戶口", 更改要用令牌

星期五去分行問
佢話冇唔係im既3.8就趕走咗我 叫我自己係im開
照咁睇 我開完im都要落分行開實體戶 先可以d錢轉出轉入?

FPS 果 3.8 都要係IM做

但我應該被佢趕走前開個實體戶口先

我去開實體戶, 佢初頭都唔係好想開, 叫我上IM自己搞

跟住我話唔開轉錢走好麻煩, 同埋我想用FPS, 佢都話係, 咁就同我開

我被佢踢走咗 浪費咗半日假

上網睇 都係同香港差唔多
係咪我睇錯

你用chats/ cheque入咗錢，做左3.8%先啦

之後點搞都得啦

最多10萬？

追post見到有巴打咁講， 我都唔係好明

岩岩開左immotion, 宜家係中銀轉錢過去係咪得返支票一條路?

中信Fps 3.8％有無deadline?

你唔開實體就係

富邦2.6%要唔要新客戶新資金？

應該我自膠睇錯 自隊一打

不過依家究竟恒生有無得CHATS入IM？ 無間分行近入cheque好煩

我得返shitti 可以chats

絲打有無update 恒生成唔成功

between 想問IM係咪一樣有e-statement?
有細佬妹要搞grant loan要用

本身im 有10萬
開實體係用黎搞fps d野 拎多一次3.8?
應該唔駛諗chats d 麻煩野?

要

係新客先有2.6%(暫時)

上限20萬？
其他又幾多息？

我係新客...只知50k-200k 係2.6%

我聽日會去問
問完話你知

麻煩哂巴絲

2.6%有無link 搵左好耐都唔見有

呢條link幫唔幫到你?

唔該曬

我想問下大家每次入錢去IM係咪都會收到郵寄入賬通知書？
有冇得將佢轉做電子通知書？

我得IM, 無實體戶口

上返ebanking set

你網上理財嘅意思係中信app而唔係IM? 因為我係IM搵唔到"我的網上設定"

用desktop la, 中信app 廢到hihi

冇反應

問左富邦2.6

不過要即埸支票入

BOC 轉錢去inmotion 係咪可以用fps /chat?

問左
頭個廿萬2.6
廿萬之後冇優惠跟舊客利率三個月2.1

東亞三個如果定期額有50萬以上都有2.15
差唔太多我唔特登開戶去搞啦
搞親都成粒鐘

有無開實體?

咁你暫時只可以用支票由中銀過錢過去

chat都轉唔到嫁?

有左fps就無左chats

即係inomotion 用唔到fps

要開埋實體先用到

我今朝做左20k 新客戶新資金 有2.6% 新開account 要半年先cut得 再預放多5000入去放半年

已網上開im戶口，如果落去中信開實體戶口要帶乜文件？住址證明？但已經全部用緊網上結單，未必出示到近期住址證明。。。中信hotline嚮了半個鐘都冇人聽

但佢應該無寄過網上銀行密碼果D俾我wor

dbs 3個月
1.8％ + 0.2％
另送600蚊？

有無人做左

就咁IM個account就係

搭單問，之前爬文見到定期唔計埋落最低存款果200k,係咪真

係咪夾埋過5萬就得

要放6個月咁麻煩

得左, thanks

個account 6個內cut 要收錢，唔知有無方法

定期d 錢 我3個月後拎走，然後留幾千蚊係到都得？

係 最少五千 唔係要收手續費 好似120蚊一個月
只不過想問問其他巴打有無方法 有得唔留5千蚊留多三個月？

thx 原來咁麻煩，都係fps去建行做定期算。

200k我係講緊開dbs account佢個最低存款 ，睇番(1)有個post講定存果舊錢唔count埋落存款，會每個月蝕手續費

至於啲獎賞我諗滿足到應該就有

點睇？

inmotion高啲啲

支資既我個人覺得點都信唔過
其他既又唔太高

On9 仔

其實富衛做緊活期2%息

IM 如果無實體戶口嘅話
其實入完cheque擺完三個月，舊錢無咗CHATS都出唔返嚟
真係好反智

仲有東亞

到時IM應該支援左FPS架啦

屌你 嚇到我啱啱打咗去星展問 渣ga

其實洗咩咁急取消? 就算唔計3.8%, 佢啲定期都係數一數二高息

可以網上/app自己搞, 暫時睇落最好係永隆同中信

最憎落分行開定期, 仲要閪rate

有有人講下點用citi轉入同轉出inmotion
Chats 收幾多

有無巴打知inmotion 12個月新資金咩rate?

想問下有無人去建行申請到4%

原來非辨工時間check唔到

好似係
不過唔知係咪1百萬先係

諗住等星期二永隆改息口
又無改
3個月，減左 2.08

開戶計應該最易係佢

係出入錢麻煩

係唔係所有定期戶口. 定左3個月, 之後要留D錢係戶口KEEP最低結存

中信終於幫我改左個電話號碼
落分行淨係改左我聯絡方法
冇改到我收SMS個電話

一陣試下係咪3.8先

網上開戶

我想問下之前食左IM 3.8
仲有冇得再食FPS 3.8?

應該無
我做哂FPS d 要求都無俾3.8我

等開新post

建行果個其實係點